點樣練短跑 / 中跑

如題 本身跑得慢 唔識姿勢唔識發力 唔夠氣 點樣開始練好？就咁落街練跑就ok? 利申： 睇左小小短跑姿勢片 有做gym操block

比速龍追下咪得

失敗左就冇架喎

本身跑得慢就算比速龍追左 都係比其他人跑得慢

熱身慢長跑
之後來回衝刺
最後做啲體能
然後慢跑返屋企拉筋

日日做就算唔係專門練都一定夠用了

利申讀幾多年書就幾多年校隊

深樽練腿部肌肉，可以跑快啲兼腳冇咁易攰
姿勢冇話一定要邊一種跑法為之正確，要自己慢慢摸索邊種跑法最舒服，最適合自己，但最錯一定腳踭落地先，好傷㗎
練氣可以試全速跑一百米，再放慢再跑，不斷做
總之乜都要慢慢練，新手試吓隔日跑5k先，之後慢慢加上去